想平平地申請個domain name

有無知邊度申請最抵？同乜service 都唔要，會指番屋企Ip, thx!

香港好似得1間

唔駛要 .com.hk ，因果個要有公司，我想求其整個黎自已試下野之嘛

namecheap 0.99usd
一年後轉去平d果間 然後無限loop
done

我都想請教呢樣野，我見好多都係頭一年平，第二年就貴好多，咁第二年轉去第二度，第一間會否唔放番個domain比你？
唔該晒巴打先

唔會

我用過 Namecheap 係會唔放
焗住要喺佢到續

幾個月前先將條domain由NameCheap轉去cloudflare
上面班友活係平行世界？

謝謝解答

只要你買左domain 60日後，你就可以自由將你個domain 轉走去其他DNS SERVER

但有部分DNS 公司都會收 transfer fee + renew fee ，所以有時會比起就咁係原本間直接renew 係冇咁抵既

如果想平d 就搵promotion code , 鬼老網站好多呢D code ，黎緊復活節應該有D 新既

如果想再平，就去拍賣個 domain返黎，但呢個就要你自己計下數抵唔抵玩啦

好詳細，謝謝巴打

好耐冇理，現在用緊間 15.17 美金年，叫貴定平

用左十幾年冇轉過

貴

好多公司新客有優惠15蚊港紙都未必洗

第一年咋， 第二年之後續差唔多

有免費嘢點解唔用？

我送個比你啦⋯⋯

唔係，只係free果d怕每兩星期要去update一次，好似no-ip咁，好煩

睇下你果兩個site先，謝巴打！

每次最長有一年free 可以免費續
我上次唔小心reg錯3個月

Google domain 一年都係12蚊usd 唔貴啦

用.tk夠曬做
要hk既， 都有一年free 不過我唔記得續要唔要錢

x2
等年尾再轉多個走

.io 邊度抵

我用namecheap 貪佢個ddns方便